有無人係等緊ryzen apu?

平時只係打LOL，睇下片咁
用緊intel g4500t 35w 3ghz，無用顯示卡
但用chrome開十零個網左右明顯lag
諗緊換六代i5定等apu好

七代i5
因為你已經有LGA1151 主機板，同埋Ryzen APU 有排都未出，加上Intel HD 630夠打LOL

一係買住G4600 先
雙核四線，打機同I3 無異
但價錢低好多

Ryzen 美國同中國今日已經有預訂
2/3號正式開賣，咩叫有排未出?

G4500T都係HD630，不過好似為左省電
無咁高mhz

雙核換2c4t無乜動力換
因為我除左打lol，做功課經常要開好多個網

如果Lag 你不如睇下Ram 夠唔夠
開Website 要動用到I5 會唔會誇得濟
除非你一路打Lol 一路上網

依家粒HD630開最高畫面得6x fps
打團戰會掉到落5x，可能我粒省電版cpu
2條DDR4 2133 4gb
上網睇APU 4c8t，粒gpu又夠做
65w，因為長開所以最多65w
麻撚煩總結就係又要多開又要省電

用緊8gb ram，上網大量圖，睇埋av
四核應該岩岩好

第三季果粒先係apu, 3月果粒冇internal gpu

由title到依度都係講緊apu喎..

出埋notebook apu應該搶到唔少低階市場

oh sorry
搞錯咗

中高階都食埋，而家d 冇獨立顯示卡嘅notebook簡直係垃圾，
留名睇apple轉會

依家gpu性能咁高

打lol隨便買一張gpu都開到全特效